SMT 9月到期 用緊$298 plan

有無真無限/家庭plan

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch 40mm(series4) ,AirPod 21010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅
1X1X 家庭Plan
真。無限上網
1個月費5人同行
1x1x Plan
月費$5xx即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
即再上台轉台再送Dyson家電

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門： Offering